[Efootball]PES 2020 討論區 (2)

一年容易又一集
繼續E你老母FOOTBALL
今日係正式發售日 除左PC版要今晚12點 其他平台都已經出曬

同場加映 好識波既何sir評論今年既pes

仆街唔知台灣街頭賣緊幾錢

收到風 pc版倒數雖然係今晚12點 但有機會係1點鐘先真正unlock比人download同玩

呢個option file呢
PS4都冇德甲咁點改
單純得個樣?

v1好似未有德甲 應該係得個樣同d圖片 唔洗import

改果個PES聯賽做德甲
之後再入番岩D人

即係PS4之後既版本係真係有得加全部18隊德甲?

命巴 今集edit mode大圖片得201個位
點都入唔曬
可以點解決？ 自己取捨？

記得backup定洛賓 hummels
12號就無了

仲有A高 同 法明尼

仲諗緊買fifa 定 pes 好PES DEMO 係幾好玩

Both

咁少既咩 以往都好似冇咁快爆
有冇其他人都係咁既情況 會唔會係你自己入錯左D野

邊有咁多時間啦

玩一隻玩到悶 咪玩返另一隻

玩埋fifa demo咪知囉

Demo 唔可以作準

same as pes

上年FIFA DEMO 同正式板差太遠有陰影,
同PES一樣

上半季玩一隻
下半季玩另一隻

單數日玩PES
雙數日FIFA

如果賽事結構可以唔同洲既隊擺埋一齊就最好

回應返上個post
有個巴打話之前兩作myclub打埋打埋D比賽都唔夠出糧(GP)養班黑波

我玩上一作2019 myclub, 主要係打分組賽(PVP)
分組賽有1至12組(可以理解為級別)
一開始全部人都係由第12組開始
一個組別入面有12隊(全世界會有N個第12組, 升上去都係)
但唔係打同你同一組既對手, 係根據你既設定去決定你既對手, 如果打羸積分高你好多既對手, 可以搶到佢好多積分)
系統會根據該星期"獲得積分"(不是累積積分)去排名, 每星期根據排名派GP
每個組別頭兩名定三名可以升高一組，擺最尾果兩名定三名會跌返落下一組
愈高組別獎勵GP愈多

我每星期都打去中上名次左右, 拎到1萬5-2萬GP, 其實都夠養全隊黑波, 仲會有多GP可以抽下波

另外, 每日首勝 GP 1.5倍(好似係), 盡量都要拎到

利申0課

歐洲以外都冇咩強隊
你鍾意撈d弱隊落去

有d係情意結姐

新手想問下Ching ML 可否online 對打？

no

Thanks Ching

支持

首抽 抽到兩個黑波龍

今晚有無人一齊玩

單機PES online fifa

單機ML
ONLINE FIFA

其實兩個輪換勉強可以
我中de gea diego costa

想要中場

我要用老弱聖卡 幾時出legend聖卡比我組西班牙

買番去，都係只打ml

玩開fifa都係打career mode

點解隻Game 係搶劫

搶錢

命運巴打同WEHK個patch有乜唔同

Ps4既patch都係不外乎波衫logo
我都好難答你有咩唔同
總之WEHK同PES universe都係高質patch
Pes universe自稱d波衫靚d 你可以自己比較下

今集load得好慢
視覺改左未習慣

可以自己轉翻
中文好似係乜野廣角鏡

唔該哂巴打

幾時Update最新轉會？

其實個鏡頭都幾呃得下人 如果唔用佢今集新加果個球場視覺
用返以前自己慣左既視覺 我會覺得玩落同2019幾似
有官方人員講過今集個gameplay係配合埋個球場視覺去整 所以建議玩家用球場視覺去玩 會有較佳效果

星期4

其實option file, 之後會有人整德甲？

另外，英冠呢？

如果冇記錯 係分超高清同埋普通高清 普通高清可以入好多 超高清就唔知限二百幾個

不過，其實以前都係興整d強隊落去second division. 於是，每年升班馬都好鬼勁

屌 PES真係好難玩
原本諗住今年棄FIFA 玩PES
點知玩左十幾場一場都未贏過
明明已經係咁上YouTube睇教學片

咁先好，挑戰大

唔洗教學 識傳控帶射
隨心所欲踢自己想踢既足球就算
可能要比fifa多d耐性傳波搵缺口

好撚正好真實，完全表現到比人緊迫果陣會甩腳果種感覺

目前陣容

係咪已經5星 起手好快 相信D課金狗都應該就快組成黑波隊

我冇課
我見到有人已經c朗 美斯

就係唔洗課都好快成形 課金更加.....

德甲/英冠多數都係過多一陣先有 第一日通常係英超/西甲呢D主菜

係CDkey 果度禁錯制 買多左條
如果無得Refund 就送比巴打

做乜鳩confirm前唔睇清楚d
早知我唔買等你派膠
btw我都唔知入key之後有冇得refund

係咪pc?賣俾我得唔得

咁慘?

係PC 我係唔太明佢玩法 總之就禁錯

咁你refund 唔到既到時賣俾我ok?

巴打入左？
佢有分大中小圖
命運巴條link有53x張圖
但大得201個位
唔通入哂中圖？

應該refund唔到 我用key入左 隻game已經係我遊戲庫到有
岩先我用我ac上左refund果到睇
冇2020呢隻game 應該係我唔係係steam到買 所以冇記錄就唔計
亦有可能係隻game未unlock所以冇出現
不過我傾向相信係前者

好搞笑

我係過左數 未Redeem 未禁電話confirm

扭唔到波on99
2019爽好多

圖係咪唔包括波衫 我諗冇所謂啦 波衫先係最重要 愈高清愈好

我呢到接受唔到，點搞好❓

哦 咁試下係cdkey個網refund囉

我係2019中咗呢個問題 記得中圖其實已經清 所以我揀隊嚟入 熱門隊我就入大圖俾佢 當然咁樣煩好多

巴打你個名
因為你未click:我同意上述內容

想問下巴打們以往日職，港超patch呢啲幾時出，可唔可以同時同主流五大聯賽啲patch共存?

佢今集屎忽痕走去改左個扭波系統

留意下wehk 佢地會整港超patch
可以同主流聯賽共存 因為日職/港超都係用game入面既假聯賽去replace
唔影響正常聯賽架構

你唔TICK你點玩

禁第一項 「使用條款」
之後就會click到我同意個格

好蠢好搞笑

用尼馬好廢

咁你當學下新野 練下個右姑 咁隻game都會耐玩少少

點樣back up?

右茹係cup?
唔識用呀
打超級球星成日小勝一球之後死守

你試下控住個波唔禁方向制 就咁用右姑郁
之後再試下帶住個波再禁埋右姑

自創球員果陣複製球員

樓豬你個個patch有無轉會?

冇 唔會有人整轉會 因為個個都等官方星期4 live update

個球員係咪會係ml出現返？

自創球員你可以係edit mode轉返佢入隊 如果冇入隊開檔玩ml就應該會擺係自由球員到

除左上面幾個
邊一d球員會係官方更新後消失？
Thx bro!!

PATCH 多人DOWN 到 個網要Maintenance

掛靴 轉會去PES無既隊 巳經唔係國家隊

其實都唔肯定更新之後係咪會一定消失 不過backup定冇壞
上面位巴打都提左d出名既球員 我諗都七七八八

輕輕一推 命運巴好有心解答問題

果個efootball 用國家隊比賽，今周獎品係咪得d球探only ?

如果跟舊版
喺Data Pack 2出之前都唔會有球員消失
而聽日嗰個只係Live Update，唔算係Data Pack

本來以為pc版今日朝早出
於是上星期請定今日假 結果on99坐係屋企成日 咁咪得閒囉
一陣係steam到down完隻game都要聽晚收工先玩得

咁應該係將d球員擺係自由球員到?

好有熱誠

其實係咪姐係果個match day模式?

係咪我wifi太廢 成日搵唔到對手

PC仲要等兩個鐘 fifa已經出左demo 我去試下隻game先

巳經有人解晒offline legend 了

係真係少人玩

d人一如以往咁快手

係

Down 巴打你果個 有D 隊匯入 唔到

可以試下刪一刪匯入咗嘅圖像先

UNI定係邊個?

頭post 果個

有冇略略比較過d波衫係咪真係高清d靚d

PES Uni嗰個用咗波衫圖片大（2048x2048）空位，入game會清啲

係咪要清晒D圖像先再入過？

睇舊post你入過其他波衫
嗰啲波衫唔清走就會用咗啲位
令到新嗰個唔夠位入

係咪唔駛改歲數
因為會重生？

係
現家清完再入過

想down定個patch先
PC版用邊個好?

應該係

有D 德甲都係入唔到

你地上網打淨係用WiFi?

可以用住WEHK嗰個先

德甲佢應該未整好架

樓主PES UNI個patch我down完落黎解壓縮
放入手指再插去PS4搵唔到個file喎

連登新手here😂

話說見到外國forum有人話update咗day 1 patch之後gameplay變咗, 無咁似demo之餘仲似翻pes 19咁, 節奏快咗同埋冇show到個physicality

有冇ching可以幫手試下? 自己唔係成日試到, 同埋冇試過demo. Thanks!

lm

等option file齊啲先買黎玩

放棄了
入第個

我入返原本等佢出就入果個
佢個ser 搞到我down左 接近30次先成功

即係WEHK?

唔係

我呢幾日都成日上外國forum睇 有好多唔同意見
班外國撚好撚麻煩 有d成日講到自己好識波
呢幾日已經見到佢地彈出彈入 一時話唔錯一時話唔掂
自正式版推出之後好似更新左2個版本既exe
果班撚樣淨係圍住果2個patch已經討論左幾日 痴撚線
睇得多真係會影響自己玩既心情 我都係覺得咩review咩片都係假
自己玩既手感先係最重要 記得demo出之前淨睇片我都覺得同2019冇咩分別
今晚pc unlock之後我會down黎試下 聽晚收工玩幾場再試下寫一個簡單既review講下隻game
暫時我係相信demo好玩過正式版少少 但唔會係咁誇張倒退返2019
gamespeed同physicality個問題我都覺得係吹大左
反而最多人討論係個foul
foul似乎公認係比demo少左 所以d人有少少失望

PC版可用?

正常係可以 都係edit mode咁匯入
wepes個file到時要放落:
C:\Users\user\Documents\KONAMI\PRO EVOLUTION SOCCER 2020到
視乎你個folder係邊

一齊倒數最後幾分鐘 等左成日

起碼正選全部有樣

好慘

巴打勁到冇對手

Pc down得未

1點鐘先得啊

仲未有 想講粗口

國家隊搵得返呢班人

1點先出 down完都訓覺啦 聽日再算

Ps4 detect唔到我隻usb
已格式化fat32

預左今晚玩到天光

明日復明日

順便睇Apple event

玩fifa demo

係外國時間黎講仲係10號

咁你唔爭在啦 我呢d就真係想講粗口 聽朝仲要死死氣咁返工

我記得上年其實香港時間朝早6點先有

第2格usb位試下？
我有一邊係detect唔到usb但又叉到手掣電

擺係今年應該係10號朝早 依加變左係11號凌晨

我評價500.......

平均5分鐘先搵到一個對手

Thanks 巴打! 有時間自己都試試先. 根據經驗每次data pack, 隻game都會有改動. 不過冇諗過day 1 patch都可能有. 仲要根據konami 19性格, 通常改差多過改好

淨係比代完全掂哂, 冇改gameplay嘅pes我地得唔得

自膠，唔記得開返個 WEPES folder
但入到去「沒有可用的球場資料」
想問下有冇人ps4用PES UNI個patch係有同樣問題？

姐係少人玩

應該咁講 集集都係DEMO好過正式版

駁唔到

我解壓縮個陣唔知點解唔洗入pw
即係冇彈樣野出黎要我入

呢個應該唔重要 佢應該係幫隊波改返岩主場名同有個球場圖片
反正ps4都係冇得入球場 可以當呢個問題唔係問題

換第二個patch

屌我打錯字，係「沒有可用的球員資料」
即係成個file入面係冇野
點解會咁

Del左佢再down過 正常應該係3百幾mb
拉堆file出黎係要pw

巴打有無咩sim 戰術好用
隊野進攻向後傳

Sim好似係睇team spirit 我以前玩都冇必勝法
純粹砌到99去鳩踢

岩 wehk都高質

同埋你可以途中觀戰之後禁十字制提高攻防等級 自然會谷上d

唔好 會輸
主要用白波

我用緊法國

以前玩Sim 對面都唔係用d咩勁人
同埋team spirit好似係7x,8x咁上下
除非近集改過
我以前玩sim去到d2,3咁上下

兩星球探 賣定 就咁抽左佢算
唔駛留

球隊精神99係基本

唔係球員總評高就好

打控傳要擺D控球短傳好既球員，攻擊型門將

打反擊就長傳好、速度高既球員，防守型門將

咁先發揮到打法、陣式、戰術、球員既最大實力

(好似廢話)

對面個個前面都阿古路 美斯 HAZARD

冇人玩ml?

等 12號更新

最後幾分鐘 一齊倒數
Delay no more!

單機個個都玩ML架啦

兩星冇用 合出黎最勁應該只係銅銀波
記得以前係3張卡拉平均個星數 5星先有條件合黑波
3-4星應該係金同銀 2星應該比盡銅銀波

果d係ai擺出黎 但team spirit唔高 所以你砌到99已經係較有勝算既做法
另外既野睇運啦

無

steam冇咁準時demo果陣都好似遲左

打活動贏2輸2 得20000p

仲未得

等到1點都未有得玩
Steam

變左未上市嘅

個倒數轉左即刻推出

諗住撳DL就訓,聽朝玩下

成隻驚無撚左 買都冇得買

岩岩是撚但玩左場
用PSG對打比郡
我隊PSG入波就勁大聲歡呼聲
打比郡入波靜晒個對比做得好唔自然

此產品尚未上市

屌

氣氛不嬲都好差 不過靜曬就好撚搞笑姐

唔知以為越位波

有了

可以download了

主場係會大聲好多

如果有時間，其實最好係：
唔洗合，一個球探抽一個波
D銀銅白金球員全部拎哂去做肥料升黑波等級

利申：我1-4星球探都拎去賣哂GP，其一因為懶
其二，因為球探抽出既球員全部都係lv1，唔浪費資源升，所以金波都唔要(除非特別需要)

見個個都抽野

訓先 聽日先屌隻GAME

熄咗機先有

咁樣玩絕對正確

入波慶祝揀左動作
一樣都係做完個動作之後個球員跑去場邊
做返相同既動作

但客場入波靜曬又太on9 比d噓聲都好丫

我玩喇 你訓啦

唔揀動作佢都會自動觸發 跑去特定地方會觸發特定動作
唔係特定地方就多數會做係edit mode較好左既慶祝動作
話時話呢樣野佢又唔敢抄fifa咁自由地做慶祝動作
但係edit mode最多只可以set兩套動作比球員
其他就靠特定地方觸發

22gb咁細既喂

2018、2019都係2xGB姐

會唔會裝到聽朝

分配空間都分好耐

Fifa 同 pes 有條 soundtrack 一樣

要DL ~35分鐘

咁仲有巴沙利

入唔撚到patch
不停話載入失敗

禁下手機痾個尿就down完
依加入緊pes universe個option file
入面好似包埋轉會岩岩淨係入左隊皇馬 個陣容都係最新齊腳

咩patch

你咁快?

wehk同pes universe都係

可能要逐隊入 一次過入都話我失敗

同wehk個patch係同一個？

逐隊入都係fail

一開頭分配空間好快過 down就用左半個鐘

我試左隊皇馬就熄左機 聽日再睇

我分配空間分咗半個鐘

點解我上唔到pes universe個網

內容本質差唔多 但我相信d波衫係有分別
同埋pes uni應該整埋轉會 我入完隊皇馬見到夏神係裡面

我1:12開始DL
2:04 岩岩DL完

巴打放唔放便放條download link上黎 因為入唔到pes universe個網

第一頁頭post有
但有巴打話入唔到

myclub 冇變過
起手都半隊黑波仲有1500coins未用
點賺課金呀k社

咁夜矛人玩了 找不到對手

你買傳奇版？

抽哂D起手波 正呀

普通版
計埋借用個3粒黑

真係入唔到
載入失敗

我都中左老馬 但得74體力， 我見美斯都84

抽左咩呀巴打？

利雲 salah 老馬 勁到

試下淨係入皇馬 揀類似laligaRM果個名

Legend 最想要韋拉， 上集用到最後都仲在陣中

上年抽極都抽唔到勁既左腳仔 今年一開波最勁果3隻左腳仔(個人覺得)係哂陣中 喊出黎...

其實係 起手咁易玩
唔大貪 d coins去抽精選，買下教練已經成左形
仲會冇乜意慾去追黑波
根本搞到d人好快玩厭而佢又賺唔到幾多
當然都有d痴線佬會玩落去 但我真係唔明白……
覺得17果集岩岩推出都好過依加

比人用成隊黑球人屈

大家記得back up巴神!

黑波雖然係勁
但我都試過畀個高手用隊銅銀波戲耍我隊黑波
證明技術都好重要
尤其依家近代愈黎愈講究盤球技術 大局觀
唔再係以前淨係無腦屈速 屈二過一 屈直傳 屈過頭波 屈爆落底傳中

抽中咗最廢隻日本仔

用第二個patch

佢依家就係想人人有黑波, 唔課都有機會玩
佢唔係想賺人人既錢, 淨係想賺某D課金人既錢
所以就將黑波普及化, 要有人陪呢D課金既人玩

另外, 佢今年想大力推足球電競, 更加要普及化, 將門檻降低, 玩家課唔課都係其次, 最緊要係大量既上線玩家
多人玩, 錢自然來, 就如LOL、PUBG

有意甲wo

佢轉左去個隊野連意乙都唔係

你係咪記錯左
明明同新派路同隊

12號 都更新喇 主要係波衫

你係咪整錯野
之前有無入過其他
試下清晒圖像再入
我成功入到
但用另一個patch

點解我入到去只係得一個黑波送
我抽中普巴

當然美斯果堆有得租借都有
但真係屬於自己嘅得一隻

巴打有冇你用個個patch條link

原本條LINK 佢地個網太卡
我DOWN 成20幾次先成功
所以我UP 我成功DOWN 既俾你
清晒D 波衫 賽事 圖像先入
之後入法一樣
全選 可以TICK 既選項 TICK 晒佢
有波衫 有賽事

我抽中星仔 dklm
假黑
上面巴打中老馬韋拉

正常 大陸仔韓仔年年myclub都重課
為既就係屈我地拎快感

玩左幾場
D比波,轉人完全唔同FEEL
第2隻GAME黎

聽日翻完工再研究

我狂猜猜到贏

唔識玩佢個扭波

布雷西亞升左上意假

MYCLUB兩個黑波中漢丹同埋布斯基斯

最後一句
個邊後衛進攻開左
隻閘都唔上黎
搞到冇左好多攻勢
唔知你地有冇事

咁搞笑 2019開左對閘成撚日上

發覺幾個patch都係西甲出事

呢個都唔得咩

西甲唔得囉 其他都ok

你試下

其實係非官方隊既衫都有哂文件係度啦，你將亞洲果啲入去pes個假聯賽（歐洲）咪得

一直玩PS4單機
點解edit改完人名之後儲存，出返去遊戲人名依然照舊無改？

布雷西亞假名啫，應該意甲

pes universe個德甲係咪唔洗裝住

原來其他都import唔到

Pc等pc patch吧啦
ps4 patch暫時入唔到落pc到

PC有PATCH未, 無PATCH唔想玩ML

gameplay好慢

D人話快過demo少少

都要等星期4更新轉會之後先會有patch

demo較咗+1速
依家玩myclub慢到痴線

凡係有Team spirit都會影響場game 球員反應同速度都會慢d

打myclub 好唔夠人用，雖然已經抽左幾次pack...d借將又快完約

講起gameplay慢就諗起以前用廢電腦玩pes3
好似播慢鏡咁 要較快1個速度先玩到

點解啲人個個都半隊黑波 1X幾 lev
我得兩個黑波唔夠贏淨係和到

個mode係鬥屈鬥快成形
頭幾日已經半隊黑波其實係正常
冇黑波先係異類

中撚左伏
建議以後都唔洗出demo 冇乜參考價值

唔要求成隊黑波 應該夠用wo

命運巴有咩屌
請請請請請

抽極都銀 金都冇
明明上年美斯 c朗都有

後防同前面靠借將，對親d前面一有屍朗沙拿就好難打

set 好長傳爆邊，揾個勁傳中場 L1 三角高空穿愈傳球比個高速邊， 揾位地波傳入禁區/禁區外中場，射落去都唔係野小。

你左右c朗 右bale等等爆得控得 , 正前揾個走位勁。中揾backham/kroos等等呢堆長傳痴線佬分邊。 其實都幾屈。 不過傳唔中輸反擊都易出事，不過後場有 碧基/vieira夠大隻又唔慢去迫都ok.

今晚玩多10場左右再出post 暫時感覺有d唔對路
要玩多d先下定論

年年都話減價先買

一陣咩咩打比就有特選狂抽，而家忍下啦

係cdkey買我當減左價
同埋個demo我覺得ok 至於正式版就今晚再講

正式版高空直線波廢到

宜家挽緊 全部都係泰國同支那

我bale 客仔爆到人傻。 係冇正前識入波，傳返比個傳奇中場射 柱

古仔

睇嚟命運巴要瘋狂屌隻game

挽你老母

有無巴打覺得球員跑步嗰動作怪怪地，同埋好多都係一樣？

以前洛賓c朗卡卡呢d都有獨特跑姿
近幾年近乎消失左 fifa就開始抄左呢個idea
Fifa個史達寧同c朗既跑姿做到好似

希望今年會整港隊
我想用港隊踢世界盃

咁又未必 玩demo果陣我開頭都唔覺有咩特別
玩耐左先覺得幾好

統計
用新視角"球場"
用返以前自己玩慣既視角

用開球場 但我會再改下個角度變成10
另外間唔中都會用電視直播果個視角
我係鍾意佢斜d 但係難玩d 容易射出界

啱啱再試咗兩舖, ajax vs Lyon, 試下top player level. 感覺係, 幾有pes 19影子

啲passing冇前幾日咁random, 好啲咁睇就係易做到啲one touch passing, 但壞啲咁睇就真係幾pes 19 feel, 真係可以後場one touch pass都對面禁區. 網上睇人用獌都可以連續5, 6下咁pass法. 中場又偏向翻好似只係多條友傳波上去咁

然後身體對抗嗰方面. 我記得前幾日係可以睇到啲球員會cool住波慢慢推上前, 好多防止對手攞波嘅方式. 但今日就好似冇乜, 同埋好多一搶就甩嘅情況, 中場唔太hold到波. 仲有又見到啲"我搶你波, 然後未掂波, 你即刻搶翻, 我入埋俾人搶波而行開嘅animation"嘅19嘢, 呢招pes 19成日見到AI咁做, 你搶咗波都會因為咁而攞唔到波, 仲要有硬直, 加埋AI reaction一定快過你㩒掣input (game本身都有delay), 所以呢招係無得擋

暫時感覺, 今代可以叫pes 19.5 仲要未試ML, 更多19 AI嘢未發現

忍唔住
換左哥迪奧拿做教練

ML ?

我進攻無黑波
進攻80%靠PAYET
好多助攻

Myclub

650coins ?

760

佢咩陣？433？

係 433 中間 三個都係CMF
短傳 控球 但佢個支援度高過原本果個 幾格
應該D人走位 拉空 好D掛

正，試下睇下再話俾大家知

好快你會後悔

我知
D coins 可以用黎抽精選

但養黑波 條數 太癲 自己玩得又唔係勁

我大概挽咗20場左右
宜家對啲全黑波 我隊兩個黑波都可以同佢地對打

PC 你地揀左咩地區？
冇香港冇日本
但係又唔想同支那玩

我覺得coins買教練都係需要 因為好似啲戰術都好啲

你係指第一次入game揀果個地區
果個唔重要 揀完都唔係話你會同果個地區既人連線
Steam係全世界都連到

你地打ranking 多定限時比賽

Ok

今季連線品質如何

多唔多巴打係玩steam

呢到有唔少 但相信係玩offline為主

如果係pc就唔洗期望會好左

尋晚教練出左個高普 忍左手無買

係邊隊？ 搵唔到有

A 高 英冠 打比郡
法明尼 西甲 基達菲

會刷新 會出返
但見到唔想再等

PS4點backup球員?

自創球員之後複製球員

仲習慣緊佢d傳波

想知點樣控制個龍門？
次次俾人單刀 個電腦龍都係on9錦企係度任人射

同埋拿住個波果時按咩制放低？

三角 出迎

今日覆返我話cancel 左

連禁兩下加速制=龍門放低個波

今集龍門出迎有冇改善? 上集真係就咁出黎就算

聽日server 維護？

更新轉會嘛

控制龍門好似係L1+r3

希望4點搞完，等抽精選

歐洲大師杯係咪就係假歐聯？

好似好複雜

傳波完全唔慣

有幾複雜 禁實L1+r3 之後個箭咀應該會轉左去龍門到 之後禁左姑郁個龍門

其實今集值吾值得買？
pes 我浄係會玩ml
Fifa 淨係會玩 career mode.

WEHK仲未有PC Patch
仲諗住放工返去玩到，無Patch見到啲假隊徽無晒mood

點解pc版旁述冇英文得日文，廣東話，蝗語

係steam到有得down唔同旁述

你覺得pes個gameplay ok咪買囉

值 快啲買 好好玩

Ps 唔

揾唔到喺邊個位

入完patch 德甲得假人

今集好玩過前幾集
有驚喜👍🏼👍🏼👍🏼

steam個到用唔到手掣
求解

會撲埋去

無入patch

啲patch仲有冇載入失敗問題

Ps4定xbox手制

多D兩邊壓上 易搵人傳波
前鋒是但放個白色波波等兩邊壓中路出波 巳經夠
精神未練到90 未拎出去同人打
但打Top player AI 都可以3 4球

打電腦係咪無GP?

好似係遊戲庫到right click隻game 揀內容之後有個選項係語言

原版冇既球員就會係假人 冇計

用緊良值

唔該哂

有

或者有冇新patch更新

咁係咪唔好入住

Ps4冇就冇 唔會有patch入到真樣

唔會有 除非有入國家隊

仲有點解我入完之後 得車路士冇教練相

用原創人玩ml
好耐冇玩過winning
啲原創人唔同晒

demo d mod會唔會過埋去正game
點解我online搵唔到人

想問下係咪原本冇真樣啲球員係入唔到真樣？
國家隊冇果啲同經典球員得唔得？
另外想問pes有冇類似fifa咁金幣開波boot球衣之類？

巴打幾幽默

同問pc版既2019既人樣係咪可以用落呢集到

聽日幾點更新

想請教下點開經典球員？

識唔識字 玩就玩 挽乜撚？

可以

2019好似好多德甲人樣

冇人玩咪搵唔到人囉

依加原創人d名仲要係亂鳩咁黎 完全冇興趣用

辣殺game

除左pc版 其他平台都入唔到真樣

Pes係冇特別野可以解鎖

年經

無人玩 長期搵唔到對手

原game冇隱藏經典人開 靠自創球員

即係ps4版只可以整到波衫隊章？

可以save 低你隊波，同朋友隊波online對打

但係如果想online search 其他玩家對打，就要玩myclub mode

入左你上面俾個條link
宜家玩緊一球成名，用羅馬
得歐洲大師杯

英冠已經有
列斯😍😍😍

匯入左賽事未

都會有人整經典球員 但係個整法咪姐係自創球員咁

PC係咪未有PATCH?

但有冇真樣先？

唔覺
上得幾快 搞到成日無氣就真

冇 因為PS4 PATCH入唔到真樣

其實pc 係咪唔會連到線

少人玩

PS4可以用落PC落
係文件度搵返PES個FILE出黎
之後入法同PS4相同

回爐玩家表示玩到懷疑人生
唔知係lag 機定gameplay 太慢，
我控制d 人同實際操控慢幾拍
一拎波想轉邊就甩波，完全做唔到控轉
攻勢好難做到

PC版可以用住呢個option file
將個WEPES放係:C:\Users\user\Documents\KONAMI\eFootball PES 2020
匯入應該冇問題

gameplay問題 我覺得同demo比係兩隻唔同既game黎
正式版既傳波控波比我既感覺都係較硬 好似唔係自己控制到咁

今集落雨d水淋濕件波衫個效果做得幾靚

轉人同埋比波慢左半拍到啦
防守禁轉人好似要過半秒先轉到咁
總之唔係即刻轉到

matchday唔識玩德國，成日禁住對面打，10幾射都入唔到

ps4 patch係咪一開完ML再update會食唔到最新？

一齊炸爆佢留言

我屌佢老母添啊

真....與其話好定差過demo 我暫時會話似係分別兩隻game咁
review唔做住 想再玩多d 可能中秋再講下
正式版有d野令我好失望 亦有d野令我驚喜
百感交雜唔知點講好 又有種令我想玩多d既感覺

今集解圍咁難, 成日中隊友

落雨+日間果隻陰天天氣我好鍾意
btw有冇人覺得正式版個畫質同demo有d唔同
d顏色冇咁鮮艷刺眼 睇得舒服d

pes個解圍年年都咁鳩 好似有delay咁
周不時都要控一控先肯再解圍
再唔係就解圍高而不遠

咁樣即係匯入左未？

今集d黃牌好易俾
我撞一撞人又有黃牌
從後摌人會紅以前都係黃

未 lo

係咪今晚12點有live update

乜入patch唔係
編輯 >> 匯入/匯出
1. del圖像
2. 匯入球場 插usb
然後正方格click晒所有
我記得琴日入晒三百幾個file
個patch就係巴打你琴晚放出黎個個
咁而家即係點先入到返歐聯？
同埋點先知有冇入漏野？

仲有個叫匯入賽事

都係正方格click晒所有？

玩PC而覺得gameplay慢嘅朋友
建議睇睇隻game行緊幾多fps先, 有60fps以上就順
如果電腦渣D, 開咗垂直同步, 電腦頂唔住個畫質就會變慢
無開垂直同步就會變卡

有冇人會好想試下插水插球十二碼返嚟
玩咗咁多年淨係試過13插到球罰球

pc幾點有官方更新?

係咪都要匯入埋圖像？
利伸：冇玩19 已經唔記得點入patch

想問下球衣大係咪唔需要匯入？入球衣小就得？
我部機仲有100GB但唔俾我入唔識搞

PC版終於出在WEHK patch，直接抄save，唔駛搞匯入

Fifa 轉過黎，想問下係咪除左送個2個黑波其他都唔洗抽？留黎抽精選！？同埋打咩賺GP多？ 送個個星星（抽野個幣）都唔抽？

同問

應該係聽日晏晝4點完更新

聽日維護時間之後先有live update

link?

個插水好似廢架
未見過成功

知唔知幾點live update ?

抽精選一定係性價比最高
賺gp就等活動 平時既話最有效益係打ai或者用堆垃圾砌隊好高球隊精神既去玩sim 但會好悶

玩左幾場覺得整體好過19
動作愈黎愈真實 真係好似踢波咁
可以扭過人而唔比人追返 可以撞開人
玩頂尖玩家都嬴到波 上一集完全打唔嬴

其實好難再差得過19

頂你Match day揾極都無人打
揾到就係睇人打

我想踢波呀！

19 咁垃圾 都玩左百幾個鐘
今集可以有排玩

點解edit改完球員名名 進入遊戲依然無變？

玩top player 場場俾電腦又拉又產到尼馬咁款foul都無foul過，我自己輕輕拉下就foul...
7號打到宜家 一球12碼都未射過 撲就撲得多
角球又勁難頂 罰球只要人牆跳錯time 電腦都係入硬的

通常幾時出經典球隊patch?

角球你要差唔多禁爆個力度先易頂 唔洗西

D比波真係好鳩
完全亂比咁

自己拉一拉人就黃牌 角球未試過頂入
罰球同上集一樣幾易入

你係改完之後開場game玩發覺冇改到定改完之後再入edit mode先發覺冇改到

罰球係bug黎 玩家同電腦都係容易入
守罰球除左人牆跳起既timing都仲有其他方法
就係係人地射之前禁L1+R3 轉去手動控制龍門 將龍門個企位移返中間一d
電腦9成9射近柱 你唔移龍門佢一定係企遠柱等死

呢樣野就係demo好過正式版既原因
依加傳波似2019 傳出黎既手感係有條硬邦邦既軌跡咁
冇左demo果種自由感覺

ps4冇咁快 又要整得似d樣 又要整數據 又要整經典波衫

今集未算精彩 正式版有d地方令我失望
但都應該可以正正常常咁玩一段日子 冇以前咁快放棄 希望係咁

轉向的確好差， 防守人員又好易搶到波

其實AI都多左失誤

但冇demo果陣咁自然
正式版我多數見到都係邊線短傳出界 但比我既感覺係隻game逼佢出界 假假地
正式版個波既movement同freedom都差過demo一截 令我覺得係整定 好假既feel

demo果陣人同波係比較分離同自由d
依加又好似2019同埋之前幾集咁 人同波連接返
傳波有條軌跡飛去個target到 接波果個又好似磁石咁吸收個波
連帶波既feel都唔同左 demo果陣人有人跑波有波郁 係feel到兩樣野係分開
依加比我既感覺都係簡單化左將兩樣野連返埋

Ps4版，改完之後開game （肯定save左）

Online mode?
線上打唔會用到改咗嘅球員名

幾時有轉會更新

仆街似乎又係冇得直接載入LEGEND入ML

上集你都知啦
BTW 終於上水 屌下隻game未
官方開左個fb專頁收集意見 不過要打英文

咁即係佢之後擠出黎果D LEGEND又要重新開過個SAVE入

隻GAME似乎冇諗過解決有重覆人係ML出現呢個問題

因為佢中超還中超，亞冠還亞冠，你老母咁D兩邊都有既球隊既人就會重覆出現

仲要其他球員果度又係有一堆日本仔，然後呢堆日本仔大部份本身已經係隻GAME既日本球隊入面，結果去到ML又會重覆出現

上集仲要唔知做乜春有兩個米亞錫祖斯基，一個勁一個廢，唔知搞乜鳩

同demo 完全係兩隻game 黎

希望會改返好

今集暫時都好似冇新legend 仲比上集少
出都應該係出返上集國米a米果堆

冇希望一子錯滿盤皆落索
係人都估到正式版係會差過demo
但demo做岩好多野 我以為佢係定左個岩既方針
衰極都有個譜
我估唔到佢係將個波movement同freedom倒退返去2019咁上下既水平
連帶埋傳帶控都受影響
一場波最多就係傳帶控 個feel一唔岩就出撚曬事
好在射門冇受影響 同demo比有過之而無不及
仲有ai aggressive返 叫做有d樂趣同挑戰性

單機mode 我R3停左自動更新都係咁 但轉會個啲就無問題

民意開始逆轉 外國好多人本身鍾意demo
依加屌到隻game反肚咁款
呢幾日更新完之後討論左好耐 話正式版未更新前最原始既版本係同demo一樣

想問點樣得身位，同防守時行住人？
同埋點樣爭高空波時有優熱啲？
高佬都頂輸比個矮仔。。。

今年先買第一隻pes 玩下，各位ching多多指教，希望今年隻驚好玩過fifa ut (今年雙修，見今集demo好似唔錯所以頭先買左）

得身位...應該係冇辦法，但一般黎講係靜止先有效(唔撳任何掣但撳實R1令球員停低)

防守時行住人，基本上都係靠自己移位，撳X係積極咁衝埋去搶波，長按冇著數

爭高空波，以上集黎講係可以手動移位少少先頂，R1+R2+方向可以手動移位，同埋要靠經驗，有D波你感覺到係55波就要撳解圍掣清走，咁會比較大機率頂到，但有D波相對輕鬆既可以撳傳波頂俾隊友

綠帽巴玩緊未

你地依家打緊rank定限定賽多

唔好咁大期望......

冇

其實可唔可以, 先del咗game資料, 將所有update del哂 (不過會del埋option file), 然後再download個有哂轉會嘅option file. 防止自動更新, 就ps4都offline埋

咁就可以有轉會 (我諗應該有德甲去licensed聯賽嘅球員), 又有demo嘅gameplay 不過要咁搞法, 我不如賣9咗隻game

Fun

其實大家係玩咩mode
又myclub又efootball又master league
而家係咪無得自己抽波

點解會咁多黑波
我買朗癲版都係送一legend一黑波
抽到beckham同umtiti

買左ps4數位版有無得refund
玩完覺得麻麻地

其實點扭波
玩fifa剩係用右菇已經扭到飛天
Pes用右菇左菇都好似妹下妹下咁
同埋點推波快跑

Ps4版要入邊個
第一次買ps4
啲章同衫好7 轉會又唔轉埋先出game

點解我買傳奇版無你咁多野送咁既
我得一隻黑一隻傳奇比我抽
借用得一隻比我揀一隻美斯

上集有玩送多兩黑架巴打

其實個上下左右係咩黎 都無介紹既

今年先買ps4
諗住未有fifa玩下pes
點知好似咁難玩咁
扭波用右菇會妹下妹下
傳波禁長左就傳到無雷公咁完
咁就無左5舊水

玩完DEMO之後再玩正式版真係覺得中左大伏

頭post有ps4 patch或者google WEHK 佢地都有ps4 patch

Pes今集扭波係難
推波快跑咪連禁兩下加速制 但冇fifa爆得咁爽

Ps4唔清楚有冇refund

正式版唔掂喎
又變返彈彈波
明明demo改到好random架

當第二隻game咁玩 玩返幾十場可能會慣呢
其實除左傳控唔係幾岩feel 其他方面都冇咩大問題既

不要再說了唯有忘記隻demo 當正式版係第二隻game咁玩

左/右下方紅色藍色果樣野?
果d係gameplan果到可以set既進階戰術
進攻防守各兩個戰術
當你用既時候場波左/右下方就會着左顏色

Myclub咪抽波囉 姐係ut咁抽球員組隊

我覺得近年扭波對電腦已經冇乜用

幾時有轉會更新？

真係賣9隻game好過
你用最原始果個版本唔更新 gameplay雖然會似返demo
但都意味住以後既dlc你都唔洗用
遊戲版本要match個dlc版本
同埋上網聽返黎好似今集唔更新遊戲版本會入唔到option file

但慘在正式版gameplay唔同demo

又話未買game

老豆出街見到出左順手買左

整定你要玩

Myclub係咪淨係抽波？冇得好似fifa咁bid球員？
同埋你地所講嘅精選球員會係幾時會有得抽？
球探果個又係點玩？

其實你比波準少少我都夠

開傳球輔助2或3級
默認係1級

未有轉會更新

第一場比賽，是但開左個歐聯玩，係冇ml影響既劇本下好似ok，仲覺得幾易玩

分組賽三場贏哂，對奧林比亞高斯2比0，祖記1比0

感覺祖果場都難攻，捉到佢派膠先入到波

上面有新加入既巴打話難玩，我覺得首先練下傳控手感先，進攻先用兩邊組織，因為隻game中路封得好死既，冇乜可能係中路死去到，所以試左最基本方法先一步一步玩其他方式比較好

我發覺防守啲自己人都係發夢多

對方開龍門球既話，系統轉錯人/轉人delay既問題已經好多集，點解可以完全唔理

今集見佢多咗啲實名同球場，demo 都叫ok 想入下坑， 未知ML 係點

今集係禁區d橫傳差撚到

啲身價好似正常，就咁睇都有好多平野執，我開ml睇下可以買咩人，曼聯個陣廢到

轉會名單有好多正野，加比爾捷西斯

今集多左好多國家隊，列支敦士登、法羅群島、格魯吉亞、塞浦路斯等等都有

好似冇香港球會了

等緊轉會更新，幾時有？

提高傳球輔助
但我想要返demo果隻自由度

高空傳中 頭球入波 易過上作
有人話：用三角地面橫傳 易過圓圈地面橫傳（未fact check)
如果落底橫傳 傳番去12碼位/禁區頂撞射 感覺成功率高D 見網上有唔少入球精華都係咁傳 好少橫傳去小禁區

我已經用緊3級

玩咗fifa20 demo，仲衰過pes正式版

無玩過demo 直接玩正式版完全唔覺有不滿

咁你真係要練下

三角同oo橫傳要睇時機

閘、翼如果有精確橫傳既話遠少少撳l1+o有時會有奇效

我已經係㩒X傳 都傳比個龍門

轉會更新今日維護完會有

Fifa20我望落同玩落都覺得好似fifa19
唔係話冇進步 但唔夠明顯

鍵盤係咁上下

留意返正式版Gameplay同demo有唔同

大概係咩位超高波傳中會易入

用開咩視角玩 我發覺用球場/電視直播既話 邊路傳中係冇咁準

今晚番去睇先知 唔記得咗
但一定唔係電視直播

屌

而家放可唔可以攞翻二舊?

除咗UI, ML郁過之外, 隻game同pes19咁似, 都唔知班友想點 而家諗翻, 每代data pack都係, 首先day 1 patch會整廢咗隻game, 然後慢慢update改好啲. 通常12月至2月係最好玩. 再之後冬季轉會個data pack到, 隻game又劣翻, 你就會覺得demo好正 其實Konami係咪特登?

Pes17入坑嘅jj表示代代個feel都係差過上代 17嘅team id去咗邊? 而家全部ai都係一樣打法...

今日有第一round featured player 抽

幾點會有

如果淨係買黎玩ml 抵唔抵？
有冇經典球員用？

利申：fifa 玩家，心思思想轉會試下

入patch有個問題想請教下，
入到最後佢彈左一句話唔可以全部匯入，
類似話啲咩空間不足，
但係我肯定我入patch之前已經刪除晒啲資料，
咁樣點搞好？
（我匯入大圖像）

另外想請問下而家邊個patch齊晒波衫、聯賽同埋球隊logo?

Pc版就抵 因為入到人樣，球場，比分牌呢堆野
經典球員佢game入面本身都有10個左右 之後dlc會補加
上集都應該有二十幾三十個經典球員
主要黎自partner clubs
亦會有人整經典patch 但ps4會係假樣

更新完應該有

德甲未有
Wehk算齊

係steam 試玩兩個鐘 唔岩就refund 喇
記得要係steam 買先refund 到
refund 完就去賣key 網買

請問巴打知唔知匯入圖像應該係揀大定細？

尋日又話今日0200至0800會有更新
岩岩一睇係度維護緊

PC DEMO仲有人
一定係我撞鬼了

乜正game同demo差好遠？

官方patch果段野真係年經黎
你博下佢之後比人屌醒 將粒波同傳控改返去demo水平
Team id其實今集都唔算差 點都好過19底線傳地波tap in
係有好多球隊set錯戰術 例如唔應該用縱深防線

圖像大/小應該唔重要
最緊要係波衫靚

留戀demo有乜出奇

你覺得呢

兩舊水幫你收

有無咩退役球員/消失球員要複製定

已經俾左錢入坑

仲想等埋legend破解

前面提過洛賓，曉姆斯，A高，法明尼
其實未必會消失

更新到幾點

未玩呀。。。

香港十至四？

買左未

PC 版加陣仲有冇話同家用版有差距？

同埋加陣仲多唔多正patch 揀同入， 我記得早幾年有班專整patch 既都話唔玩

買左，有野搞一路未玩到

呢2日終於開始search到人

邊到有資料

國際賽出色球員

出個97 大四喜c朗

想問大家你地埋身攔截係狂按Ｘ
定就咁用方向制迫埋身？

我發覺按Ｘ好易吹，一係禁區邊吹
對方又有識射罰球，基本上送分俾人

ok
Cech
史毒
卡希爾

正如果出

個戰術係咩

Pc同console一樣效能同畫質

Patch就一定冇當年百花齊放咁多
但質素係每年都進步緊

禁入去Gameplan左下方 再拉落去就會見到d進階戰術

更新完係咪終於會有最新球員陣容

正式版算吹少左 demo果陣唔禁x就咁方向制拍埋去都可能會吹

Yes 最期待呢樣

佢每星期一堆超現實既feature players
Myclub又會好似上年咁極速收皮
而且feature players一次100 coins 中黑機會奇哥

奇高

信唔信個轉會會有做漏
K社有前科 有一集遲出Live update 出左之後仲要係唔齊
最尾係要10月先齊轉會

算啦 你當係玩過開心過就算
佢個myclub今年都睇得出佢冇乜心搞 收收地皮
都係佢地自己攞黎

唯一解釋:你個野壞左啊

點解edit改唔到名 copy個名依然叫球員

咁你可以搞耐d

砍掉重練 del game重裝

今日更新到4點？

好似係，不過應該有遲無早？

命巴我用左你頂樓pes universe 個of
有埋德甲 有埋教練樣
我覺得最正喎
豐富過wehk efootball

德甲陣容球員都齊

根本無人會care普通抽個d球員
抽又貴（250coins) 就算黑波能力又輸feature players一大截
不過你心水清 佢myclub好heir 同上年90%一様 無誠意到極

有灑波衫 隊章 教練
人樣就無計喇 係就係好多白板人
袋住先la
Wehk都無德甲

邊路傳中去禁區頂再射, 有時會變左倒掛而唔係抽射
ML轉會費同人工仲係分開

有咩問題
Fifa 都係分開

其實點扭

5舊水已射落海
最後又係玩返fifa

以前好似有得自己揀邊粒波 好似手機咁
而家一抽就直接出 無左個緊張感

你地會唔會抽野？
佢分哂進攻中場後衛龍門唔知抽邊個好
Coins係咪留黎買教練好啲

300幾 邊有5舊

買legend

留coins每星期 300 抽三次feature players就ok
其他一概唔使理
Feature players勁一大截架

每星期會出？
100一次？
咁抵架？
咁啲gp抽唔抽

大家有無諗住玩fifa

上年feature players一定要用金抽 gp只可以抽普通球員

今日好似冇精選....得每日送10000GP

冇，fifa屈球員屈得太勁

幾千銀都可以冇勁黑卡

Pes玩落無fifa咁順咁
硬係怪怪地

前面有94 巴西朗拿度等於win

你去training mode練 粒右姑都有排你玩

Fifa19黎既喂

fifa過順到假，而且team spirit高好順，傳波習慣就冇野。 缺點真係盤球好考右蘑菇功力。

fifa感覺得freekick系統好咗

zidane轉身真係好用，右蘑菇向右接住，左面再轉下就得，但係好小球員有呢招

唔駛 都出到

大家傳奇抽到咩
我抽到咸爺

轉身好用係成日傳到ST對住人 , 旁邊冇咩人，回傳又on9, 前傳又怕失，轉佢一下再算

好麻煩

vieria .1m9. 勁大隻， 95 體力， 80幾速同傳，成個古代kante 咁。 但係冇一個前場，中場過85

出左更新未

Delay ... 官網寫，補番500石比你

咸爺勁唔勁其實
本身幾中意
我擺佢rw出面準到 但無勁中鋒

Patch pa4無usb點搞
又要去買？

外置harddisk 可能都得

一陣抽c朗岩，大四喜冇理由唔出

今集仲諗緊winning 定Pes

我中星仔呀！！

星仔無咩特別出眾既能力
本身想要cruyff

你就好 咁多個legend最想中佢

其實有邊幾個抽 唔記得左

出波勁今集好似緊要 難左猜入禁區

想問手機版幾時出2020
19啲卡係咪會過去20？
本身有cruyff batistuta keegan tolibo

Neved 巴迪高 告魯夫 馬圖斯 老馬 韋拉 咸爺
仲有假黑星仔 中田
我偏偏中最垃圾哥個

個維護癈到

老馬好似最高數值

係咪有tg gp?

唔明個咩過往球員
以前好似係直接變新？
即係我有黑波2019 bale會直接變黑波2020 bale
而家啲黑波會變哂過往？
即係要我地重玩抽過2020啲人先可以上網玩？

無阿朗抽

日版

Usb 求其搵個frd都有啦下話

係唔係維護好?

有無人知ps4要點先有聲
本身個moon無喇叭
要買咩喇叭插落ps4

有啦 maintenance完左

笑死
車仔個美國仔 假樣

轉會都有？

Dlc後補 前幾集有多仔已經scan左佢個樣

馬略卡有冇久保建英？都係假樣？

放心 日本仔 k社實肯幫佢整個靚真樣

myclub玩清pool

個精選痴線？ 90%; featured黑波

上集已經係咁啦 都話k社自取滅亡

92 ramos+ 90 巴洛迪。

噢，我傻咗，係諗緊winning 定fifa

點解會更新唔到失敗

發現係同朋友單機玩先有改名無效呢個情況，有無得解決？

唔駛複製球員了

之後複製左記住刪左先

唔係會有兩個一樣既人

之前有集兩個保連奴

我又係星爺

點樣係編輯度將自由球員轉會?
係轉會度冇得揀自由球員既...

屌 冇野了
要係隊長度禁加入新球員

一樣球員 90 rate，但冇可能夠3張點處理好

轉會名單笑死

有無例子

抽咩中？

100 coin 果個European star

可以影個feature player望下嗎？
100 coins? 返緊工

一抽中？ 黑波又係2.x%? 100 coins抽無限下桇？

我留左coins

3次quota , 每次100coin, 90% 6個featured players中1個。

但上面巴打中隻夏神係普通版黎 唔係feature players
D features張相好似唔同

聽上面講 今期有ramos 92 一中左又係唔使玩 到時每人都有一隻

玩咗fifa五六年
第一次玩pes
想問下 pc有patch更新轉會同隊章

每人3次機會，每次出1隻姐，不過而家條後防變到痴線，除咗LB全部90+ , 人地條攻線都差唔多成條90+

想問下精選啲人可以用幾奈？
你地有無抽

update完唔覺轉會有咩分別

呢張可以用成季？
其實你地pes2019啲野有無得繼承落2020

半季， 因為半季後人人成場90+ , 冇人玩

中左
想要牙claim

用得半季？
咁唔抽精選係咪好啲

其實應該點抽 抽哂精選？
抽唔抽european果個 都係100coin

第三隻中左hradecky隻龍 唔知咩黎

頂，真心

無限期用，但係個mode可能半季後冇人玩，所以廢咗。 但係好似可以入落ML, 所以都抵玩，今日送咗500 coin. 抽曬仲有200

我就係依個情況，有無得搞？

你睇下 300coins你已經有ramos beloti
玩多兩個禮拜 全server都全隊高黑

哦 用成季
2021都唔會有繼承架啦
唔似手機咁

痴線 feature players呢個設定 唔知話k社佛心 定唔識做生意好 佢咁樣會有人課金咩？ 大家聖誕前已經唔會再玩myclub

其實人人都有正球員玩係好事，我比曬堆黑你，大家自己有自己組合咪幾好。但係班想屈球員冇skill有錢仔唔肯，窮個班又覺得比1000蚊1張黑仲爽。 如果損已利EA, 走去UT抽2000蚊都未必有1張特選。

奴性

same 唔知點解

OFFLINE 名宿解鎖

留意佢整埋領隊果D 樣落去，唔鍾意既話記得DEL左果D人仔

有無人教教我要揀邊個先岩

得，你FD用果個帳號要開左相關既權限先得

我建議你開一個唔用既PSN帳號黎準備2PLAY用

係 但係feature player嚴重破壞遊戲生態
本身d金波銀波完全無出埸空間
個個都全隊feature players
我之前myclub都玩到五月 因為未有feature players之前可以砌下咭 玩下金波
上集一出feature player 新年前已經放棄 隊隊都神隊

唔洗呢個，你揀第一個匯入球隊就得架喇

legend可以入ML

唔得啵 都係man blue

其實除左#1果個patch仲要down啲咩
#1剩係球衣同徽？
啲轉會又點搞 pes出新一季都唔撚幫人轉埋 cls

巴打 上youtube 搵pes2020 pes universe option file教學
佢有教你點入
唔係匯入圖像架

簡單d
先delete所有圖像
1 匯入球隊 除德甲外全tick
兩個空格留空

2 匯入球隊 淨tick德甲
第一個格ticjk

3匯入賽事

4編輯返賽事結構 德甲：18隊

唉90%....我都中最廢個張金2次

恒大果個勁D

仆街 有啲我tick撚左 咁點算

仆街我錯左咁點算

個match day 係咪日日都要打

好耐冇玩過pesML簽人原來咁難

咩聖誕前 不出1個月都夠收皮啦
上集我淨係頭2,3個星期抽精選 前場已經係美斯夏神尼馬
其他乜都冇做過 我見到咁已經冇咩動力玩落去 好似好快就爆左機果種feel
速食文化 快快手享受完玩完好走喇喂
K社on9都唔係第一日既事

今集改善左嘛 上集仲係2,3千萬就買到球星

Del曬入左既野 重頭再入

點開 私隱設置搞左好耐都搞唔到

見steam都有人係咁

屌早知唔撚買 玩多陣19買fifa20算
仲買左500幾

買碟再二手放返出去是常識吧

買咁貴比k社劏

屌點解成撚日都有呢d error
我想打機啊

睇回覆
點解大家好似第一年玩myclub咁
明明上年都有fp
其實有fp先會課金
我前年未有fp 0課 上年有fp先微課左小小
fp其實令到好多普通版上唔到陣既人變成fp上到陣
同縮細左無/輕課同重課既差距 咁先有心機玩落去
利申：上年玩足全年myclub

上年都係開頭有一段時間出現error
唔意外啦

其實你呢個畫面係去到邊一個部分就出現呢個問題

一開game就有
入到去再試更新陣容都係咁

我冇問題 成功live update
試下放呢個edit file入save果個folder入面(記得backup)
咁你個save應該用到live update掛

陣容仲未更新既

我記得好撚多野，我都唔知邊個係，就全部開Q哂佢算

我記得有D仲要入帳號密碼入去搞

除左家長設定唔關事之外我好似乜春都開哂

你意思係佢做漏左d轉會定係完全冇更新?

backup邊個

你原本都有個edit000000 file
backup你自己果個再用我果個replace落去用

買左數位屌

咩係fp
我真係第一年買
機都係新買

官方係會更新返啲update?
唔想見到lkk

featured player myclub果個精選球員

設定→套用最新即時更新 咁你個edit save咪有最新update

試下先

即係會轉哂會？

都係唔得

總之去PSN度乜春都開哂佢就得

最緊要係兩個帳號都要係咁，其中一個唔得都係唔得，我個帳號本身係開哂，之後我FD個帳號唔得，用GUEST又唔得，我醒起最初仲有另一個PSN帳號，開撚哂D權限之後就得了

車仔係咪無林伯張相

唔該綠帽巴

Myclub 買左個Santos 打4312， 好似好難帶波俾前面

咁你唯有等佢修復個error

客氣了

ml 入名宿既手足注意！

今集ml冇得揀開唔開明星隊，所以你將名宿入左明星隊都冇用！

一定要將佢地編輯去啲假隊，總之係會係ml出現既球隊先得！

老馬五億解約金

有無最新patch定都係入返樓豬個個??

都話買哥迪奧拿架喇

自己入
好簡單姐

試多陣要換

點整
Ml用呢啲咪唔好玩

而家有580coins

屌喇星
下下我打電腦掂下對面就吹
佢明顯foul我就乜事都無
頭先打真人又係 on9

唔好以為愈貴=愈好用
貴既教練係貴在管理能力高 等你可以出曬成隊黑波
同現實差唔多 433/4231呢d有得拉邊 左中右都分配到人先係主流
4312 太集中中間 淨靠兩隻閘拉邊好辛苦
同埋myclub係可以set副教練副戰術 唔洗用死一個教練既陣式

pes係冇一個合理而又穩定既判罰系統

好on9鳩吹既

Belotti咁頂得beckham一斬就入

我抽左幾轉、無乜了

都來打番443

而家最新版本係唔係第一頁果個？
係唔係未有德甲？

有巴打話頭post果個有德甲 波衫logo同d人名都有
我諗果個已經唔係最新版本 但我未得閒搵更加新既版本
同埋我本身唔係玩ps4

Thx ，咁我入最頭果個

抽三野100，中兩隻Kane

玩到好撚嬲
都唔知做乜鳩
又鳩傳又鳩吹又唔吹 咁玩撚哂啦

精選唯一唔好既地方就係中兩個一樣既球員又唔可以同時用
如果中3個一樣好似可以去換另外一粒黑波

完全唔見有轉會更新到

設定→套用最新即時更新

同問點整

頂search 人勁耐

咁先好 食左佢升level 自己食自己會爆升

係ML直接匯入Legend咪得，自由身球員平好多

上面講左！

將本身係明星隊既名宿轉去普通球隊就得

依家應該唔得，上集已經冇左

三個精選換一個普通黑好唔著數 除非你用beloti係換美斯 阿朗 尼馬

係 頭post比wehk豐富 德甲齊哂 不過有好多紙板人 用住先la

明明更新完轉會 但開ML 新SAVE 都仲係舊既 係咩玩法

解決左 原來要係糸統再確認

揀教練唔係愈貴/愈出名就好
優先考慮係個教練嘅陣式、攻守打法
要配合你手上嘅球員能力、風格，仲有你擅長嘅打法

442、4231、433係主流
主打控傳定防反，就決定你要用咩類型嘅球員

如果你手上頂級球員唔多，就應該掉反轉諗
你有咩類型嘅頂級球員，就應該打咩陣&咩戰術

點會唔得 複製 咪得

thx

關咩事 鐘意邊個咪用邊個
你只係抽精選 都齊到全隊/半隊黑波喇

打ML有咩陣推介
成日0比0以和為貴
一係就場場1:0
買-1讓球主客和既和真係場場等收錢

同埋今集傳中係咪真係冇得玩

唔好用球場/電視直播視角玩 傳中並唔係咁冇用

好易咋wo

玩慣FIFA，試咗PES demo覺得唔錯，但買完正式版同demo好似完全兩個feel咁有啲想放咗佢

已經想玩返fifa
咁都唔foul真心燥

你就好啦買實體

Fifa demo 同 正式都係唔同驚

結論:足球game撚今年繼續食屎

我放工經過game舖唔小心就買咗明明demo好地地，正式版玩落硬係怪怪地，啲傳波好唔實在，好似有磁石咁，唔知係我錯覺定點

呢個又真

唔係錯覺 係事實

有冇人知港版有冇得較日文旁述？

轉左同19一樣果個唔知咩廣角鏡架啦

咩位斬會易D比到
成日底線傳底
比keyman串

射門有冇咩技巧？成日禁住人打都射唔入，好灰

想問單機雙打匯入咗既真實波衫同會章係咪一定就會失效？ 有冇方法攪到單機雙打都有？

直接邊線壓入中路 之後傳入禁區 巳經goal~~

下

由底線數起第幾多數間條草地開始斬得

唔好再用keyboard 轉用手制玩

真
直線俾邊 一爆 巳經可以直跑入中路
之後傳個波禁區有人巳經入左9成

有冇話咩傳中
地波定超高波定 轉人制+斬波 定普通斬波已經得

試下係steam到驗證遊戲檔案完整性
上年都好似係咁搞一搞就會暫時冇error
不過之後再開game又可能出現返error

地波最易俾到
其他頂到基本上個龍撲到9成都甩手
之後補中又入

其實而家係咪無左抽波果個過程
我想自己抽

上集已經改左亦都係個mode開始走下坡 都係最一開始果集好d

只抽精選咪易儲黑波

純粹覺得最初個抽波係成排波係到轉 自己睇時間禁停去抽過癮d刺激d
特別係最尾一秒停左係黑波隔離
當然依加個presentation係靚d modern d

唔得 我試咗幾次了

PES Universe 值唔值得俾錢買？

唔知點答你 係外國好多人買 好正常
係香港就會笑你on9 有其他免費選擇點解要比錢買之類既睇法
我相信呢到冇人有買
講返正題 我唔知幾錢同d內容到底有幾豐富 就咁睇本身ps4入到既野實在好有限
如果係pc 我會好支持

複製球員既話佢條成長線幾乎係唔升既，重生後能力好怪而且冇乜進步空間，我個人覺得根本係bug黎

我用451，進攻變433，不過都係妹妹地波，通常2比0，其中一球係-6波咁

入左PATCH之後扭波好似真係冇咁順

中超上海申花冇艾沙拉維
羅馬又冇左佢
係未完全update定點？

pc有啲咩入到

主場雞好撚痴線

以後唔會買pes了
手機仲好玩

玩8場 超級球場
入兩球波

Ml 玩原創陣容
玩5場
全輸1:0

球場，球員樣呢d

關咩事 係都係隻game本身衰

今日去朋友屋企試左冇入patch玩
感覺扭波易d順d

我匯入球隊果陣，去到最後7隊又係話無法匯入更多圖像，究竟點搞

感覺足球

究竟係咪電腦問題
樓上又有人話頭post個uni patch有德甲有教練樣
我down左好多次都係空file
解壓縮完淨係得個file，入面都係WEPES.rar

出左個德甲球衣patch 了

油水準備

另外頭先匯入名宿
頭一次入完見唔到有入過
要入多次然後click左個2個格
之後就見到了

抽到佢，咁點算好？

好好享受 佢好鬼堅抽 用過liverpool你就知

置頂個pes universe 唔夠好咩？

由佢啦 抽到美斯都唔想再玩

點解我用阿狗開ml係打歐聯嘅

入完

載入失敗
之前試過喇

家下用返 之前用開果個

哈哈 好 兄弟爬山 最緊要係work

抽到阿朗就會玩
美斯個人覺得唔好用

無就自己整 搞掂

賽事結構要自己轉返做18隊

未有咁快齊

更新轉會唔係應該有咩 offical

咁d人會整埋德甲架嗎
但等埋就有排

阿朗2018就真係戰神咁
19戰神一定係包皮
普通版升爆已經超勁
出左成四五隻版FP
仲要打法甲長期狀態A
2019真係冇麥巴比唔洗出黎行
2020玩落手感差距未去到好大
應該都繼續係包皮年

唔係總評高就正
最好用各大聯賽嘅榜首球隊嘅球員
上年 利物浦 曼城呢D 長年狀態A

空炮

上集得，今集就未試過

命巴，你用咩視點玩?

球場或者電視直播
覺得望落真實d 但傳波射門就冇咁準

用阿開ML
較budget多，屌你已經4億磅

發覺今集好易人前波後，應該係要你傳波之後，球員未入畫面已經要準備迎波定追波
不過我試過迎波，點知個波太前變左睇住佢喺前面過

反擊嗰陣d三角形傳波差得幾離譜，最細力想掂一野傳幾碼，佢都夠膽傳到老遠

跟人難左，電腦帶橫就算強行R1R2拉人過去都係行唔mode
一定要轉人幫手

玩緊superstar，未敢轉legend住

大家有冇咩tips?

想問下例如我有2個教練有冇得set定2個陣係到咁, 好似唔多見

係咪齊德甲球隊？

有冇試過較budget正常 起手會係幾多錢
玩ml可以開頭先玩top player 等精神高左先升難度

Myclub有得set副教練 1個主教練搭多2個教練 姐係最多3套陣

係咪者係個舍咩戰術1,2,3個個??
btw thx bro

中晒我既心聲

玩熱刺開波1億左右

不過你計翻依家買人貴左其實同之前個比例差唔多

一開波 巳經 Superstar
唔覺特別難

未呀我一日玩得兩個鐘左右，冇較黎較去試
我會繼續玩superstar練，玩到屌打電腦嗰陣就轉去俾legend SM

無得自己調budget
轉會費明明仲有9千萬 無得轉做人工
搞到簽唔到人

難就唔難
不過係控制自己班人要d時間熟習

場場巳經係拎住個波壓住對面黎打
係睇入唔入到波

現實:愛蛇話得4千萬

2019已經係咁
過億磅放喺度，青年軍都簽唔到
玩到後面係焗住賣咁d千萬年薪既主力走

用原創人物
打6分鐘難到仆街
全場1-2腳射門

我主要仲係靠地波橫傳入
單刀真係擺晒軚都射出界
禁區外反而好似易入左

出高波出得好撚柒

將所有預算set做比人工個邊

我扭埋龍 入空門

原來你地玩咁短時間一場

玩十分鐘
唔鍾意望住堆假人樣
盡量簽真樣球員

一開波簽左洛賓 法明尼 卡斯拿斯
之後巳經 爆人工
轉會費都未用

遠水救唔到近火啦

我集集都鐘意虐待自己
由0去到100會滿足d

防守成日俾人直線傳中，中間CB唔夠快追俾單刀

對中堅唔好壓咁前囉 你估高位容易踢咩

大家今集有咩進攻心得同特別易出技巧絕招？ 我上網睇跟條鬼佬用兩粒磨菇轉向， 又出奇地好用， 用撚羊都幾好扭

同埋戰術咁多年都冇咩用， 其實作用大唔大？

2019可以轉收入入數去邊個budget

legend輸個反擊已經食屎，傳球波差都比人cut到然後反， 感覺難玩過fifa legendary (利申屌打fifa legendary但係pes legend都未必場場贏到)

屌頭先打myclub,撞到個大陸仔,打到80分鐘

大家二比二,咁我見佢後場拎住粒波企定定,

以為佢都想和攞一份算,我就冇逼佢,拎隻人

仔走來走去....點知最後90分鐘佢一下直線

則去前面,隻werner一撥一射入咗變成輸三

比二之後我一開波就完場

屌 d 中國人真係冇一個係無辜

有冇巴打講下廣東話評述係咪都係on99

都係爆邊，切入，傳波射空門。 手術刀失敗，輸個反擊就出事。

一係就corner玩衝刺，衝射

你班閘唔係行咁前就早， 回防唔切，CB 1打2就出事

唔得嘅巴打可以試下
我跟佢改咗之後就得

靜音但我估應該都係依舊啦

聽英文算
中文都係評述新聞

我純粹9up啦
但講左好耐架啦,應該keyman主講先係....

轉左日文

戰術冇乜用 我覺得下集係時候重造個戰術系統
已經用左幾年 d野亦好outdate
D進階戰術會搞亂隊波 唔用好過用
平時進攻一係控球一係反擊 永遠係兩個極端冇中間點
同埋都係時候拎返以前消失左既野出黎 例如每個球員set跑位，攻防等級呢d

可以SHARE條LINK嗎??

我推介下阿根廷風格西班牙文
入波果陣句goal golazo 拉個尾音拉得長好有南美風格

自從英文旁述轉左人之後已經唔想再聽旁述

佢每年就係加少少句子同更新人名
冇可能砍掉重練

都係差唔多
暫時留意到今集廣東話會提到d龍門名
前幾集基本上冇提龍門名
另外有d球員名會讀埋前面個字
例如'保羅'普巴，'利萊'辛尼 上集唔係咁讀

有某啲球員一開始已經全名 佢應該係不斷加緊

Pes既英文旁述我覺得從來都冇好過 都係機械式讀句子
Pes既旁述好似亞視咁點整都有陣柒味

想請教下有無咩戰術setting推介 打疤果隻小組入滲應該點set好

驚你喊出黎 set親控球/tikitaka呢d 成隊波就會冇腦咁跟個指令
會減少球員向前跑位 得個猜字 但你攻唔入

你睇巴塞個戰術setting 照copy 咪得

玩Fifa 吊打 legend
pes開左隊西咸玩左七場未贏過
好難玩

點梯先有多啲gp 同coins？
打邊個mode著數？

季前熱身賽 一場都win 唔到
球迷好嬲
之後就英超三連勝

終於入曬patch 連埋德甲啲人 可以開ml

咁多位巴打，我想問係咪會有pro clubs mode?

pc有冇德甲patch
上面巴打條link開唔到

你唔講我都唔記得左當年可以set 走位尼件事

英國睇波真係咁上下

Pes 2019 legend係夠膽由後場後腳後腳到中圈，然後180度轉身傳波單刀，25碼就起腳死角
要熟左佢路知佢點玩先封得晒佢d閪招

最撚閪係爭頂話大家都頂唔到，然後個波原地落，電腦永遠起身先搵到波先射入

我d撚屌成日跌落地要訓返覺先起身咁

Thx bro

角球有咩心得？上集我屈唔少搶近柱
今集好似唔太得

Page 1 條link option file 係咪差德甲？定都包灑了？

我上面咪post 左個賽事圖

即係this link 有灑？ 唔好意思，跟唔切post

角球用利，佢都唔識自動調vvd上嚟頂波，好蠢同唔合理

唔係要自己set邊個中堅上去頂嫁咩

For電腦定ps4?定一樣？

有冇人打開fifa 覺得好撚難玩

要自己SET

daniel james仲係假樣

波衫 陣都有了
但賽事結構要自己轉返做18隊
同調返岩隊入去

For PS4?

開頭難
玩左一陣 就上手 了

要入去邊度set?
同埋想問單機雙打有冇得set到有真實波衫？
上fb見到話要將player2 個psn account set做常用主機帳戶先得…… 但常用帳戶係用嚟reg咗個frd夾錢買夾game……

Yes

點解人地duck身位咁好？係咪一拎波唔好按或者轉身

Replace左件衫 就係顯示新個件架喇

單機雙打好似唔得，要有setting

單機打係無問題show到真實波衫會章聯賽，可能你試下雙打先知係咩事

係要有setting, 以前ps2年代單機雙打都ok,科技愈先進有埋network連住係煩啲，尋日frd上到嚟一雙打先發現咁即係超無癮……

其實上集都係，不過無理佢，繼續打算

就算用guest acc login都唔得……

放300 有冇巴打要 code未用

可以唔用即時更新陣容

尋日試過off 即時更新都唔得

Coins一般要課金先有
一係平時登入myclub簽到指定日子都會派 一係等k社做左d柒事要補償就會派coins
賺gp有好多方法 除左話myclub本身d活動同對戰之外
你線下開個ml/bal去玩去鳩禁入面d menu都會有gp送比你（首次獎勵）

有得一人控一個球員組隊去玩 但唔係pro club果隻整人仔升lv

條link死左

咁個氣氛都差好遠 我平時睇英文台講波同埋玩fifa都未致於聽到想訓
Pes旁述加埋場波個氣氛就真係想訓

呢條
再唔得就上返佢地個網

除左有額外前鋒風格既中堅 其他中堅一律都要gameplan到set參與角球
係on9唔user friendly,現代足球隊隊都係角球果陣有中堅參與架啦
咁都唔醒水預設定中堅參與角球
要玩家逐隊set

pc 版myclub 成日搵唔到對手

去二手區放啦

有冇人試左？
ML可唔可以直接匯入Legend？

永遠係後面拎唔到人波，人地身位勁好。我就慢d就即俾人搶波.....

巴打呢個係咪冇德甲標誌

之前佢十號個patch 巳有
上面張圖咪有

仲係會輸呢d中堅拍埋去截波但係喺佢前鋒同個波中間行過，佢就繼續冇影響帶埋去射

唔知係咪有bugs
入完德甲出返去主畫面玩線下比賽
德甲冇左拜仁，仲係we united
拜仁要係其他歐洲隊度搵
但係入返edit個邊又冇事喎

我係PS4

可能要等到12月更新

其實早一兩集我都覺某啲隊本身出黎既戰術已經好鮮明好好用， 但多數係有版權既隊， 冇版權要自己搞， 但好多時會搞柒隊波

以前就真係會跟你講個方向， 進攻強度去後上

要第二個psn account log in 唔可以用guest
我係用第二個email 開多個帳 唔洗買psn plus

有冇人好似我咁 入曬德甲波衫同埋人 係為咗睇 唔會玩德甲球隊

線下比賽佢會自動Liveupdate食左你個edit save
你要禁r3(右姑)去轉返用自己個edit save

本身都好多假人 湊夠數好好睇睇就算

應該10月，11月就會有dlc

應該淨係會玩下多蒙特 都叫做有半隊原先有嘅人

得72 屈唔到速

匯入唔到，話咩不同版本

外國高手置入到人樣球場入pc版未

Demo果陣已經入到球場同人樣
只不過正式版佢地要多少少時間

咁入到既人樣有冇上限？以2019為例

你係咪之前入過其他野
唔同組 可能會撞
一係就砍掉重練

冇呀
2020第一次入

個patch 包左
唔入 會去晒自由球員
但你買又要俾轉會費 成個感覺好奇怪
寧願佢地本身入晒隊

球場都入倒

Pc 咪得

試下 入另一個patch

岩岩去買game 老闆都話pes今年多人買左好多

個cypes網岩岩download唔到野，夜d再試下

有兩條link 架wo

整完 全部有晒係冇德甲

個server 要整到幾時，更新唔到

但server myclub 成日搵唔到人